覺唔覺Paul McCartney 幫譚炳文挽鞋都未夠班

你話嗰部機械人？真人一早死咗啦